話係李+x屋企放xx嗰單，差佬會唔會做嘢？

會
唔會
跟字面嚟解釋樓豬個標題一定有走盞位
所以我覺得差佬睬你都傻，專心啲破單大case實際啲好過

閱